[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1420)

體育台重開
屌

屌你老母慢撚到

慢撚到............

me fucking slow 手機版開錯台

slow撚到你

山口cup佢

好慢

.

奸仔達88

高蛇呢

高蛇！返嚟呀高蛇！

廢達好衰, 雷神臨走都整佢一野

召喚高蛇

高蛇打救呀

Koo Sir

松鼠半大

甲府-2

想問高蛇而家係出post定係擺清爐

No 高蛇 No Party

天鵝松屎

係到噏

好似淨係出係post

全部全大

櫪木SC 半大全大

濟洲聯

金澤
山口
松鼠

開波了

跟！

濟洲 爛鐵半大

Gun!

金澤
山口
大分

呢場最無信心

松鼠半0

韓假唔小心skip咗

好事黎

玩日假好過啦

派得咁慢唔玩

真 我都無睇時間
韓假好賭過日假

屌完5點上半場 又到6點 點諗得切

快啲入啦

松鼠全大等開波先買定而家買好？

心靈投注山神同泡假頭場半大全大
買唔切

呢個真

山口組準備挾持對面隊嘅家人

推呢邊？

推

呢邊啦用

Push

三神大波！

尊重返#1001
雖然佢好撚慢

助攻

金澤山口cup佢

外掛仔
我諗你上水會搶晒
唔搞你
點知你咁撚炸

十三少個騎豬王都係我讓路佢先有

千葉反cup ok?
睇盤似引客
呢場正路應該係主不敗

東京
千葉
福岡
首爾
浦制
大邱
山神
松鼠
德島

Bee快d反cup佢

全大黨

入波未呀！

下 大仆街先係喎

屌
松鼠真係同路3.5

May the force be with you

信念
全部上！

反緊工得部垃圾i6 留個言都delay幾秒
好難搶

係咁嗌入波都幾攰 轉買細係咪好d

山口金澤cup佢

買細=練心

屌
咁又要一齊羊了

次次都同哂路

甲府入多兩粒黎啦

松鼠1:0！

山口cup
黃蜂2.5b
山神客客
三神客客
商天鵝大波

松鼠

松鼠goal

一陣助攻你

買細入左兩球 拎定平安鐘

我淨係買左3.5

松鼠 半大黨READY

松鼠仔夠唔夠膽開個半大黎

經驗係秒goal 都開唔到

松鼠秒糕開唔開到半大架屌

次次秒GOAL都無好下場

通常咁早入波都係...

派？

2500
Lm

收皮啦事後狗

2:1千

lm

千葉2:1

三神比D力水啦咁唯有

LM等派了

千葉2.5大 cashed！

3500

千葉波已大

千葉cup 黑社會點可以唔cup

Gchi

橫濱半場射門中柱

未夠..比多球3.5先有得收

甲府仆街仔

全大
千葉 done
東京-2
松鼠-2

金澤 屌你老母

千葉！

千葉竟然全大到

bee入多粒
山口反cup
甲府三神隊多2粒

山口入多兩粒啦

甲府 -2
東京 -2
松鼠 -2

Bee!

BEE2:1

黃蜂！

東京甲府-2

BEE仔又反CUP到

東京-2

金澤反cup ok?

差甲府 同我上

金仔 岐阜 cup

點會開唔到

日乙反cup日

山口金澤cup ok???

黃鋒睇岩無買

甲府入波未

山口，岐阜上 反杯！

山口 甲府 山神 繼續努力！！！！！！

東京封盤?

哦

爛牙仔我係你FANS黎
跟左3串1 可否發力???

天鵝入波OK?

山口-2

高蛇1700全中

批准

驚山口多啲

金仔山口cup佢

Ok

差山口咋屌

東京山口比多3粒

東京
千葉
福岡
首爾
浦制
大邱
山神
松鼠
德島

一場都未中

ok

千葉gel

東京 甲府

東京 甲府入波未

Bee gel

甲府1:1

無鬼用
好彩我補左條BEEEEEEEEEEEE

山口比多兩粒

屌你老母東京秒GOAL無波入?

甲府抵撚死

屌

千葉3 1

千葉GOALLLLLLLLLLLLL

3:1

3:1 多謝你

千葉3:1

千葉3

山口

屌，垃圾金澤

山口上啊 反杯！

金澤針

jump

甲府 -1

千葉

甲府山神繼續ok？

唔撚理
全部NBA

bee最遲入波都全大左 黑社會

抵撚死最好俾人CUP埋

學下千葉啦屌你老母山口
唔CUP點勝啊>?

金澤個場d飛咁撚重都可以輸

全部nba

態度正確

甲府山口爭氣！

全主上 天鵝到你了

紫sir打完句廢話即刻反cup3球

金澤走盤當贏

全部同路
多你一場甲府

山口組入波未呀

大邱01

等7.5入B

山口大波已死

4串一差東京全大啊屌

唔明買盤既人 係咩心態 有大波都唔買

bee 3:1

exact7ly

BEE3:1

bee 3-1

東京
千葉
福岡
首爾
浦制
大邱
山神
松鼠
德島

三串四 cashed

金澤走盤 我比金正恩屌

bee ho ball

金澤完全係比人禁屌

甲府-1
山口-2

乜唔係金重飛咩 所以開到金仔個莊咪死得

入咁多波
分返D返山口個場得唔得

我要左東京果場

東京 -2
甲府 -1

馬模[-0.5/-1]❌

特利堡[+0.5/+1]✅

哥登堡[0/-0.5]✅

紅牛[-0.5/-1]✅

華盛頓[-0.5/-1]✅

戴拿模[0/-0.5]❌

戴拿模FG❌

千葉[0/-0.5]

FC橫濱[0]

赫根[0/+0.5]

真

有個山字嗰啲都入三球okay?

東京班陷家剷 應該又會90分鐘入2:0撚鳩人

山口我屌你老母

角細可買？

甲府 -1
東京 -2
松鼠 -2

山口組加油！

日假買主客和係咩心態

大分比c啦

東京 天鵝上 比力

我尾關咪就係東京

點解我會skip咗黃蜂全大

已跟，5點無買到

派

山口屌你老母

集氣 山口！！

唉 金澤真係好廢

三神松鼠角細定大多？

呢場波個盤 引客姐
你比莊引到無計 🤣

入呀！！！快啲入！！！

山口金澤追和

反杯！

aik好似2日前踢完
主隊頂唔頂得住

金澤

啱啊

馬季咁就完左
又見證一個皇朝完結
馬佳善時代開始睇

我尾關係松鼠

濟洲1:0！

Goal濟洲

山口入呀 垃圾

金仔山口反cup啦

仲係0C

大分反杯

松鼠買唔買角細好呢？
大家點睇

細

下季有張敬軒？

山口是撚旦入兩粒啦

得我同你屌

我命巴有冇買馬

秒goal 真係無好野

金仔山口cup佢呀

天鵝唔識入波

橫濱同路，我直插主勝

有買😎

係 買左主w 個個屌日假

山口jump

買左佢同爛鐵半大

3x1差東京大波

半大-1

甲府岐阜東京山口松鼠三神有波未？？

最後買左奸仔

甲府讓半一

罷買甲府山口

Same

星期日 73 東京綠茵 (主) 對 山口雷法 (客)
大 [2.5 球] @ 1.75
星期日 74 甲府風林 (主) 對 FC岐阜 (客)
大 [2.5 球] @ 1.95

針

田泰安個灣

東京山口入未啊屌你老母

咁Q多波 點分身屌波呀

黑社智夠薑一球到尾呀屌你老母

山口金仔cup佢

千葉
bee
東京
松屎
天鵝

所以skip

4串一差山口2.5b

山口你無4球都開3球好嗎?

全部開大波啦屌！

山口反CUP

我都係 一鋪返本

GCHI

山口追和啦好嗎???

松鼠快入波

開大波阿全部

松鼠1c了

入入入入入入入入入入

甲府-1

橫bin 俾人按屌

差你呀 甲府

東京
千葉
福岡
首爾
浦制
大邱
山神
松鼠
德島
全部開大啦屌！

山口組

山口金仔反cup呀

金仔10mins比人入三球 dllm

法克無入球5.5 easy cash

客，自膠

金澤追和ok?

山口東京快啲比兩粒

山口似cup到

gchi

東京果埸垃撚圾 係咁射都係1GOAL 金澤重不知所謂

差山口大波呀 仆街

拿拿林cup 開2.5大

山口唔望你反CUP
追和比半格我都好啦

金澤比啲力好冇

山口大波-2

8.5s

請nba

山口 -2
甲府 -1
松鼠 -2

除非打假

三神果場點補好

快撚啲呀 甲府

甲府入波未呀屌

山口啊

角球刷刷刷

旨意東京入波好過啦 黑社會垃圾

金澤山口伏中哂

山口識入未

是但二邊邊個入都好啦

東京入波未

甲府入返球贏啦
我當東京果場死撚左架啦

山口入兩粒啦 屌

對山口有信心

山口針得 好撚廢

甲府

松鼠加油

千葉穩gel

制鐵大波已死

放棄唔屌 細硬

山口比多2球

山口 甲府

山口cup佢呀

有幾可全大呀

甲府2:1味

天鵝係到妹波 鬼唔望比對家入兩粒

山神點

我有幾可買中吖

4串一輸山口組2.5b

補多個8.5s先

你又有道理

吊你個岐阜。上場又唔見你咁勁。

正西隊

瞓醒收錢

收到料岩岩烏冬贏緊

感覺東京會入 不過90分鐘先入 屌佢老母

東京大波已死
甲府-1

咁多場一球都冇。。

山口-2
甲府-1

三神7.5S OK?

山口快入啦

屌 山口垃圾

東京2:0

東京

東京 -1
甲府 -1
松鼠 -2

綠茵

東京2-0

山口 輸多球!

係咪派？唔係就返屋企食蕉啦

東京

比多粒唔該

100蚊都賠出黎

差一球

甲府東京入多粒

東京甲府-1

東京有種整多粒

入多球啦東京

如果東京都開到3.5b

東京2:0 比多粒

松鼠有角未

東京是但屌多粒

刺激了。。。

信念

蔚山1:0 無人講？

下面兩場同路

睇落最多多一粒

甲府開主 金澤追和反杯

SAME HERE

東京比多粒
東京依家幾多分鍾

其實買波係買中，我理得佢係咪買10蚊，你買一萬唔中咪又係輸

山口比人入啦

東京 甲府 比多粒

甲府 大球 集氣

頂住左

金仔山口反cup呀

松鼠角細隱 兩隊波一猜前就甩

入7.5S了

東京大波 又比假希望

差一球 山口 東京入多球

甲府 東京-1

係既！

東京 甲府 -1

你個分身? 事後貼仲要咁少 博乜

山口東京甲府fc請入波

上呀

東京 屌多球

70

仆街東京又假希望

本多終勝

金仔 75 3:2 80 3:3

開晒大啦入多粒

山口cup啦好嗎

山口唔入又係咁搶波
迫害大波

90 3:4

頂實

支持

仲有記會 同我屌多粒

大球日 上呀 快入

屌到入為止 仲有20分鐘

甲府快手整多粒

甲府主場真垃圾

即場主ng?

金澤追和我自含

比山口入一粒

集氣

一齊頂
7.5,8.5,9.5s全買

同路

我幫你含

甲府 1:2

甲府1:2

東京入多球

唉是撚旦開哂大波佢啦

1-2

開到大攞尾彩先

回來了 殺狗會

我愛甲府

東京-1

差東京-1

嘩..5點3場反CUP
山口你呢?

千葉3-2

千葉3:2

金澤加油呀

講個道理出嚟又要畀人屌 唔記得左家陣放緊暑假

3:2

甲府好波，夠垃圾

東京入啦

垃圾山口

到你啦山口

比球東京啦屌

差金仔 追和

東京快啲入多粒

放暑假關我撚事

東京山口繼續入波！！！！

fc gifu

分D入球比山口個場OK???

首耳

幫兄弟叫埋 東京大球！

角球繼續刷刷刷

金仔反cup
東京入多粒

屌全部大得山口開唔到 好波

東京奇蹟3.5b !

山口cup佢老母啦

山口一粒就夠數啦

甲府下盤gel得了

東京 -1
松鼠 -2
山神 -3

走都好

東京2-1!!!

山口cup啦

7.5S 得返1.68

全大日

全大

2:1

全大!!!!!!!!!!

2:1山口

山口 2:1

講完就有！

金澤追和完場我食屎

金澤 大分三神追和

山形蒙迪奧入未

東京入多粒一世fans

即入 2:1

大波 東京山口

一講就入 咁到三神啦

東京叻仔

Goalllll

10 分鐘之前仲2.幾

山口整多粒

Goallllll

原來宜家可以事後 早啲講

金澤反cup 我含曬所有巴打既撚

我幫你含住黎食屎

一叫即有

比我翻身好冇

松鼠快屌

好後悔冇串一條過關 不過單頭有得贏都已經好好！

金澤呀

3:3

差松屎開大
松屎同天鵝盤

山口山神三神

大波日 日假我愛你

條撚準備

Goallllllllll

goal!!!!!!!!!!!!!

33

跟左智巴

好刺激

有咩理由主場咁撚廢

差三神入多2粒就3串1

全大四串一cashed

睇住撞車死

上

金仔

日假真係正

快啲3:4

屌你老母甲府

金澤山口反CUP唔該

3-3

我都想比人含下

金澤做到 甲府你都做到嫁反杯佢啦

甲府cup 啦好無

金澤再CUP

大波4x1 達陣

金澤cup埋佢老母
山口夠薑追和

金仔唔爭在3:4

到你喇三神

希望可以食屎
人生第一次咁想食屎

山口盤
岐阜盤
BEE 大 CASHED

金澤cup埋佢

20蚊亂買4x1全大中左

4-3未西葉市原

5點場次大波

金澤Cup呀

東西

買個場山神静晒

現代盤
FC橫濱 +1
浦項制鐵 大

34

大波波

6點全細

甲府cup返佢

金澤cup埋 我即刻強姦欣宜

東京山口one more plz

五點全大咁六點就...

好似唔係好對路...走盤算

大球日

金仔gogogo

金仔CUP到一世球迷

6點幾場日假冇波入

山口有機反杯

山口金仔cup佢老母

4-3

上面都係咁啦 怪我做乜

上呀金仔

甲府快cup

5點大波開晒
爆數！正氣！

4串15都好拎出黎show

上呀山口

山口 金澤
Cup佢老母閪

千葉贏波我即刻食屎

突然好正氣 應該好多人羊

三神-2
冰角

邊個欣宜先

cup佢啦仆街甲府

精神呀 山口！

首爾半場追和 下半場反cup

叻啦

三神 半場前屌多球試下

甲府cup

山神個場 係咪訓著左？

山口反Cup

杯到我即飛日本食埋粒波

有冇人一齊屌！

5點過關主客和已炒
差松鼠大波回血

咁你咪好著數

而家全力幫智巴嗌埋松鼠大

松鼠6.5練心角出現

山口組入佢老母

月巴話東京開大食100粒雞子！！！！！！

東京比多球

5點全部2.5大爽到笑

金仔杯佢

山神 三神 快入！

東京3:1

金仔你得架 入多球

到過關斷一場你就明點解要單頭
有贏就好

松鼠東京

要出火

六點場

東京3-1

Ok 山口組收皮

山形山神

俾多球 俾我開全大啦 求你

甲府3:2一世球迷呀

山口和佢啦

東京
千葉
福岡
首爾
浦制
大邱
山神
松鼠
德島

3.5b 三串四 cashed !!!!!!

山神

山口cup一世球迷

今日跳得太正氣！！！！下次繼續唔該哂！！！！

巴打

cls 4場3.5大

甲府 1:3

東京頂住

痴撚線 4場3.5b
串埋就發

甲府1:3 gel

gifu

1:3 甲府

自

贏翻六千靠日乙

Seoul cup佢老母啦

江原入未

5點 日乙全大波 買佐全部細

金澤反cup到 我同cat girl做愛

垃圾甲府廢到

差三神屌你老母

反底啦

唔係講笑 甲府次次主場都廢過狗

6點全半細

金仔差你

松仔第2球

準備定 lm等走數

我命巴

山口10分鐘cup佢老母

開到大就得

三神

排隊啦 得你一個想做咩

山口和

gel

松仔要大

松鼠7.5B有冇

首爾1:1 cup佢老母

所以買大穩如狗

等5.5b高水

甲府勢必開大

終於都有錢收
感動

山口比我走盤啦好嗎

和呀山口

山神一係入一係比人入啦

好彩無買6點
5點正氣大波

恭喜巴打

行落街買野食 唔夠10分鐘
信念真係好緊要
東京3:1

開到大仲依依哦哦

千葉冇即場 補飛既話穩贏 可惜馬會冇即場

邊有人買佢贏
個個都買佢大

啱！齊贏！

你呀 冇鬼用

應該難

恭喜你

差松鼠

松鼠開3.5同松鼠肛交

千葉爭番口氣 贏埋佢啦

大分三神ng
金澤反cup

不安

5點波早知串多幾場

CUP佢金澤 天鵝 德島快GOAL

有冇瑞假手足

90 金仔3:4

差2粒

信念！

支持 全部做到 我即刻 含曬所有巴打既撚

光纖出現

東京
千葉
福岡
首爾
浦制
大邱
山神
松鼠
德島

多謝各位巴打

制鐵個場入1球先ok?

松鼠半1全3，同甲府一樣
信念

慢慢追返
平注

首E!!!!!!

山口求下你和啦

嘩屌 洗唔洗玩到咁

入左幾多?

大波全cashed 今晚決戰法國

山神快絕殺

all in法國

松鼠秒GOAL完 真係唔會入波

松屎6.5b?

入左幾錢定入左幾多注

金澤入到未

發覺賭日本波算 其他針到我仆街

等4.5

和氣生財
3-3大和解

日假 美假 大球日

松鼠不入波 踢來幹什麼

千葉咁撚穩怕咩 5分鐘4-3

聽日仲有3場

2.5都唔知開唔開到

Come on 山口組
連追兩粒吧

3-4

逼人太甚

想入5.5b就刷角
無4.5了

唔好逼我4-3

山神 三神 差你地咋

千葉3-1 gel

90 金仔會3:4

大入了6.5s練心

3-3緊

山口5分鐘3球ok???

買左幾多金澤

7.5 6.5s?

濟川半1全3

7.5,8.5,9.5s都入了

山神針了

唔係千葉贏緊咩

blacklist 甲府

3-1 穩如狗

一齊頂實

金仔比多粒得唔得
山口已經輸撚左

金仔角3:4 有啓示

齊齊練心

甲府1-3

大波勁穩

金澤12M

甲府主客

金仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

金仔12m...

想入6.5s 但覺得會爆 有冇人支持

以後唔玩甲府

千葉3-1

大波

金仔上

仆街金仔甲府要左甲府
下次唔貪高水

ON9千葉 早D死啦

金12m

差三神

有5.5b先入

日本波買大細算啦

收嗲啦反手狗

唉 千葉冇得補飛

3:4

cup埋

妹下妹下無問題啦

金仔3-4

笑撚死 岩岩3:1 gel既出一出黎

goal!!!!!!

月巴要食二百粒雞子

On9 金澤4球12m

3X4斷一好過冇
屌你老母臭閪山口

山口組皮已收

一世金仔fans

金仔又入一世球迷list

搵我咩事？ 仲3-1緊過ching

金仔係我再生父母

依位巴打就無講錯啦

假到

係咪有人會幫我地含撚？

笑死 千葉

痴撚線波 3:1都可以CUP

金仔熱血到

反cup再反cup

+5 金仔頂實

金仔世界第一

受讓落到讓人穩到

好慘千葉

金澤咁都杯到 痴線

垃圾千葉

千葉3-1 又收錢

金仔頂撚住!!

痴線金澤

係咪有人要同catgirl做愛？

連登仔負責寫劇本

金仔一世球迷了

山口組blacklist你睇下金仔幾有奮鬥精神

金澤又食左屎

係咪有人要含撚

90分鐘入係真

金仔頂住

又要含撚又要食屎好多人好忙

天鵝 德島 快大炒對家

好像有人要跟貓女做愛 麻煩那個人出一出來

男人黎

有人要自含

金仔完場未

到松鼠大波啦

天鵝 德島

高瘦平主場龍

頂著金仔

松鼠大波波

買左松鼠no goal

8點瑞超算 6點場唔記得買

甲府垃撚圾

走數者輸到仆街

以後追擊山口呢隊垃圾

甲府不知幾正氣 要大波次次開比你

同大船對賭

今日好正氣

ft 3：4

岩岩訓左 千葉有錢收未

5點場全大波

有個巴打話金仔走盤佢比金仔屌 好在 贏左姐～

真係屌你老味千葉市原 反手狗死全家啦

垃圾千葉贏兩球輸返3球

痴線 日假

on9平就5050，所以選下盤

金仔正氣到

真係好在

直頭幫金仔含

日假買盤真係唔sick ball

大波六串一：
首爾
浦制
大邱
山神
松鼠
德島

呢條飛開得出我派錢
到時再留名

山口盤同大要左山口盤
我屌你老母

自含 食屎 做愛 咩都齊咁制

on9平做下盤就贏 上盤唔知

金澤 輸2粒追番3粒 嚇死

含緊

松鼠大波

金澤真係作客勁到

巴打加油 今日正氣波！

4球12m

無買5點大波

卡爾馬盤？

cls

6點全客

On9平最近失球多，客三場0失球

5點全大6點全細

三神cup ok?

ＨＩ。

克勤x佐膠 有得諗

5點啲波正氣
6點睇落mola

俊子

bye

501啵

松鼠-2

到大分奇蹟反cup未

屌你老母垃圾廢鐵。落地獄啦死廢隊

兩條3串4 一條3串1
補唔補尾關飛好???

係咪有人含撚？

橫賓 山神上

金仔嚇到我

松鼠點睇

2000 有冇心水

補啦 最多贏少d囉

點解。臭牙Ｂ！！！！！！

爭松鼠

得得Ｂ。。。

卡爾馬盤有人要？

松鼠一定大

2條4串1都斷山口

垃圾黑社會，咁廢學人排第3

俊點睇2000

安好嗎

千葉市原請同反手狗一齊落地獄

松鼠2/2.5b點睇

橫賓 德島上

睇好

還健在。

派未呀屌，未派點賭呀

斷咗條3串1，有條4串5都要咗山口

我俊

仲爽過自己中

ＡＩＫ足球會入球小了。

ng

自己中都爽

大波六串一：
首爾
浦制
大邱
山神
松鼠
德島

松鼠🐿️入波

松鼠求求你開4球

叫到心臟病

請大家今晚支持我法

浦制

跟

Ok 可以

浦制求求你開4球

Any 6.5b?

岐阜4倍都中

係斷佢

即場鳩買角大 反正日假都係亂撚咁黎

金仔3:1 嗰時
落咗街入錢

松鼠大波大船
會唔會一齊沉

馬會即場真係唔會開錯

松鼠大波呀

天鵝 同 德島 贏既話我切j 再同cat girl 磨豆腐

德島入未

德島 天鵝

唔好

三串四差佢
睇怕都沈

特別閪

信念
3串4差三神

山神 松鼠 快入！！！

6.5大有無同路？

仲未派？

原來呢個POST先真

同你對左

啦啦聲比多球
我直接補2:0/2:1/3:0

瑞超買咩好

就推完

我4x5 差佢

6.5s練心

戇鳩鳩食完飯返黎 心諗冇人既

諾高平!

松鼠入佢

On9平

松屎入未

大邱1:1

妓女快輸

高水補松屎啦如果係尾關

法國有乜可能唔贏

same road

首爾
浦制
大邱
山神
松鼠
德島

松鼠全大針了

有冇睇過歐國盃？

德島 橫賓

松鼠波呀波呀波呀

得到不了

同路兩隊都快GOAL

月巴吞雞子未

全部同我入波！！

波係圓既
利申買下盤

橫濱 三神

松鼠快D開大
我想睇有人幫你肝交

我買金仔果陣佢就唔撚郁 買對家就踢撚到反杯
死架仔我屌佢老母

德島 橫賓
松鼠

JJ聯整多球

松鼠贏扮松鼠叫

唔入比人入！